我覺得自己係零

書讀唔好 野做唔掂
又黑人憎 肥矮毒柒窮中晒
又成日得罪人
又懶醒
心地又唔好 憎人富貴厭人窮
鐘意既人又配唔起佢
啲野錯完又錯 好似冇腦咁
仲要錯埋啲唔錯得既野

到依家先發自己毫無價值
我好想死
救我
我好辛苦
點先可以改變

如果住私樓仲有價值

岩阿
就係知道先咁難受